喂, 高橋涼介

你個腦裝屎架?